2014年聖巴巴拉大學槍擊案

睇完條片希望連登仔唔好變到Eliot Rodger咁極端啦 好擔心有朝一日會係香港見到呢種新聞

可以放心
連登毒撚唔會夠膽

好難講 人嘅情緒有底線有朝一日都會爆㗎嘛

Elliot Rodger就係一個極端男權主義 姐係連登仔眼中嘅女人就係雞嘅概念

好老實 女人係雞我希望係班連登仔9up假膠下既思想

如果真心當女人係雞 咁就另當別論啦

期待囉
但我唔太信連登仔夠膽做
而家連登仔mk多過真毒撚啦

無咩事我都係留係屋企算啦 我驚無啦啦用刀俾捅死

拿 典型香港或毒撚似你咁囉
我先講香港毒撚比較難做到elliot咁